上帝可否創造一個唔會中年被炒既IT職位？？？？？？

由此可見上帝都唔係萬能

上帝喺香港創做唔到，喺佢地大本營創作到

正苦

係有料既大把公司等住請啦
講到底都係自己冇料姐

樓豬已深潛

IT狗死路一條

有無睇新聞

Oracle都炒老野請fg

政府:見你堆IT狗係度呃飯食
一於以後唔再請perm位
全部轉哂做T-contract

做oracle就可以似老賣老咩，自己年紀大又唔增值學習新技術，比人抄係好正常

你做IT？

yes
取代左我個垃圾中佬上司
屌佢真係乜撚都唔識，淨係派task比我整，點整又唔知淨係叫我諗，我屌佢老母呀，成個傳話機咁個客有咩要求就forward比我，有時仲要get錯個客要求，咁不如我自己同個客溝通自己assign task 比自己？
最後佢比老細炒撚左

下次你就係比人取代果個

到你變中佬果陣

唔會lor，至少我知道增值自己好重要，唔會似有啲人拎住十年經驗就當自己好撚勁，下下用年資黎打飛機

繼續吹呀人中之龍
入oracle 都唔少勁人 中年咪一樣炒
你估炒人原因真係因為唔肯學習新技術呀？

咁你覺得個原因係乜，成個post唔見你講到出黎既

fg 做到年資深既task
點解要請資深既老江湖？
我係老細都炒中佬啦
it 算係顛覆性創新
根本fg 已經可以挑戰到資深老屎忽
下個十年咪到你

It人到左中年，老細一定用好多手段趕人走，
見過有個ssa被老細請個新上司迫走佢

應該咁講啦，如果你做左十幾年變左中佬，仲做緊啲programmer位置上唔到management位，咁係抵比人取代既

it fg年年幾千人，M位就得果幾個

你真係確定你係人中之龍上到M？

再講邊個話it上左M就唔會比人lay off

oracle 岩岩炒人咪就有manager 級囉
升上manager 仲學乜野新技術
再升唔上就尷尬 技術又唔夠fg 黎
咁多青出於藍fg 做到自己既task
輪迴遲到到自己

我老細做左十幾年 只係senior analyst 咋wor
說好的management 連登仔表示其實唔難

典型連登仔
自己做唔到開post呻仲要睇死人做唔到
你唔洗擔心我，擔心你自己先啦

但香港人最想做你上司既工作

自己唔做，點人做